14XX買到Airpods pro

去友和買, 佢地做緊信用卡優惠減$200

On9仔 間野出名舊野扮新
上網一搵就大把

友和黑店

華強北出品必屬佳品

15XX DM MOBILE 點睇

我去深水埗買都係千四蚊，佢呢間野專做大碌L 生意

我700蚊就有全新AirPod pro寄到屋企

貴多百幾支那移動